覺唔覺得搭巴士坐樓梯既人好低賤?

啲垃圾無位坐就攤開張報紙坐樓梯
然後人地坐樓上既想落車個陣，就啤一啤人地，再慢慢咁對摺返張報紙，好似搞到人地搶咗自己個位咁，要罰人地企多陣報復
然後又九秒九咁上去坐人地本身個位，再用勝利者既眼神望著其他本身企係下層諗著上來搵位坐既乘客

我諗點都好過啲唔肯行入去 搞人地上唔到車嘅仆街嘅

阻人上車同阻人落車都係仆街

大大聲同司機講樓梯有人坐都仲開車